大媽北水，全面進場

老美跌幾多都唔關香港事

聽日先進場WO

今日已經忍唔住咇左啲汁黎香港鳩嗚啦

有大媽反而跌得仲勁

叫啲北水死返入佢老母個閪到啦

次次大媽進場之後不冇耐就狂跌

大媽西水

聽日西水到,多數跌

進場定退場先 搞清楚

嘩 5號仔又賺錢又平價
大家快D買呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!